（危急！）我認為要即刻暫停勇武

前線同人群已經被嚴重滲透
有鬼拉人去北角送頭
銅鑼灣有black bloc幫狗捉人
班狗行動方式已經好唔同
再咁行落去只會有更多手足送頭
相反文宣比之前少咗好多
機場三日和理非又係咩事都冇
我認為要集中後面兩件事
用以醞釀831大遊行

啱呀

而家有新二哥
所有拘捕示威者嘅策略都已經唔同咗
要多啲時間去商量

冇錯

依家變左我地在明狗在暗
要搞就一定唔可以正面對決
我地要變返暗 明果邊比返和理非搞